\documentclass[a4paper,oneside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{array}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{csquotes}

\MakeOuterQuote{"}


% For definitions of terms
\makeindex

\parskip=1mm
\partopsep=1mm
\marginparwidth 1 cm

\begin{document}
% \sloppy sert pour que latex soit plus relax sur l'espace entre les mots pour qu'il accepte plus de couper les lignes et avoir moins de texte dans la marge ou pire en dehors de la feuille.
\sloppy
\title{Lazi : Collaboration}
\author{Emmanuel Chantréau}
\maketitle
\tableofcontents

\section{Outils utilisés}

\begin{description}
	\item[git] : logiciel de gestion des versions 
	\item[cherrytree] : logiciel de gestion de notes sous forme d'arbre 
	\item[ghc] : compilateur/interpréteur Haskell  (pour le logiciel de traduction)
	\item[g++] :  compilateur C++ (pour l'interpréteur Lazi)
	\item[xsltproc] : pour transformer l'xml en html 
	\item[Perl] : pour le script "lazi" front-end des autres logiciels 
	\item[\LaTeX] : pour produire la documentation de base
\end{description}

Liste des packages que j'utilise sous Debian/stable pour développer Lazi : 


\end{document}

